﻿Сущность Rectangle описывает геометрическую фигуру прямоугольник.
Через конструктор задается длина и ширина прямоугольника.
Метод GetSquare вычисляет площадь прямоугольника.
Метод GetPerimeter вычисляет периметр прямоугольника.
Оператор + увеличивает размеры прямоугольника на заданную величину.
Оператор - уменьшает размеры прямоугольника на заданную величину.
Также с помощью индексатора можно получить значение площади и периметра прямоугольника.